開始想分手

見唔到將來 覺得佢諗法仲係好幼稚 咩都要靠屋企
做嘢又冇上進心 不過同一個21歲嘅男仔講上進心 其實係咪嘥氣？

其實年紀同成唔成熟有冇上進心唔成正比 如果覺得節奏唔同步咪分開搵個啱自己嘅人

21歲仔 有目標有理想嘅話已經抵讚啦
鳩fingfing先係常態
定得我係咁諗
相處冇咩大問題咪keep住先囉

其實一個人就應該有理想目標先正常

但係咪真係個個都咁容易搵到
好多人真係分分鐘grad埋都唔知自己想點

你不如形容下佢點樣冇上進心

視你點定義上進心
我都係啱啱grad
都係唔係知自己想搵乜工
但都迫自己final year開學報唔同大公司嘅工
最後都搵到，雖然未必會長做
唔知咁叫唔叫上進了

女人變心就話人無上進心

分啦岩架喇 分撚哂最好

分手啦

代樓主答，戶口起碼幾個億，幾層樓收下租，得閒入下放下股票咁

收撚皮啦屌你老母

業都未畢上咩進心

分手啦 唔好害人啦 搵個30歲大把錢幫佢含下撚就有手袋有好野食架啦 去啦

咁樣點夠有上進心 起碼要有錢到富可敵國先得啦

上進心=潛力股=佢睇到你將會搵到大錢

甘咪分手找個年紀大些有穩定工作既

人嘅問題唔係歲數問題

佢冇 唔係問題
佢有 係佢叻仔

呢句真

想知你又幾有上進心呢？
係咪已經諗定讀書要幾多gpa要唔要讀埋碩士，要入邊間公司做，要幾多歲前考到個專業牌，然後搵好窿路工餘時間接job做，投資方向係點，幾歲錢買樓，幾多月薪買第二棟放租呢？
定你既上進心就係諗住換個好啲既男朋友等你唔洗煩咁多呢？

起碼都返下pt 唔係成日一冇錢就問屋企攞 同佢一齊年幾 佢都無返過工

快d分啦唔該你

講起gpa... 佢已經defer左2年，佢大我2年佢上年defer 所以我哋先識，佢今online lessons gap都唔過2 我嚟緊都Final year 佢話又留班太冇面 所以退咗學 去咗另一間院校報名從頭讀過 仲話咩27歲結婚買樓，等佢畢業都25 本身我哋個科已經唔係搵得多 屋企人叫佢去外國讀 唔使從頭讀過 我都好鼓勵佢去 但係佢話唔想重新適應過啲嘢 去到冇人冇物 同埋唔捨得我

好中肯 或者我要接受下

唔係呀 分手啦
搵個daddy會買樓俾佢既

讀書方面 佢年年都唔過2今年online 同佢一齊上堂 都有不斷督促佢 問佢check咗 email 未交曬啲嘢未 次次都同我講得啦都冇嘢做 點知堂又唔上 asm 又有勁多都冇交 最後搞到今年又要defer 點知佢同我講話係個Professor 專登俾E佢 總之有好多藉口
佢媽咪知道咗勁嬲 好似白交幾年交學費咁 叫佢每日喺屋企搵啲嘢學搵啲嘢做 佢就覺得好煩 日日同佢老母嗌交 話好大壓力想搬出去住想自殺

其實講真仲有好多， 不過我諗近排呢件事可能係導火線

咁唔上堂唔做asm去左做咩

要樓做咩 冇人明白我

日日瞓到晏就話起唔到身跟住打機

廢柴一個

鍾意啲年紀差唔多

睇完留言 你條仔呢D只係識打機唔想讀書
有事就問屋企拎錢

寄生蟲咁只係識賴人
算吧啦

我都明兒家講係冇咩用 但連讀書都冇付出過 留2年班 次次gpa 1.幾 佢好似連自己啲嘢都唔緊張嘅時候 我幫佢緊張埋都冇用 真係覺得好攰

無第三者 開始覺得拍拖好攰

你講咁多，都係想人哋support你分手姐
你覺得佢唔ok咪分，點會因為我哋講咗d咩而改變主意。

係 佢真係好中意打機... 之前有叫過佢同我一齊返下工 做咗一個月都冇就話辛苦唔做話屋企比夠錢佢
起初都覺得冇乜嘢 但呢排佢同佢老母成日嗌交 佢話屋企人搵錢達佢 我話你返下工自己儲下錢就算屋企人唔俾錢你你都夠用 點知佢同我講屋企負擔得起點解要自己比聽到呢一句我真係覺得好心灰意冷

屌 又係呢個我都估會唔會有人po

咁又真係廢左少少

個心有呢個念頭 但係我諗我事實上唔會講得出口
我都唔知了

因為你冇講清楚咩事囉

算啦，明既，女人嘛！乜春都覺得自己岩曬，自覺永遠係悲慘女主角

對唔住純粹想抒發當下感受

呢啲唔係上唔上進啦
佢根本唔撚想讀書

佢條仔家陣係廢到業都畢唔到啵
已經唔係上進心問題 正常人讀4年grad 佢defer2年仲要quit埋U

樓主搵個正常人拍拖唔好咩
係屌都屌佢條仔廢屌樓主做乜鳩

咁我又冇覺得自己啱晒同好慘...

我本來見到一樓都心諗上乜野進心
但睇到話書都唔讀淨係掛住打機
呢啲已經成個人都有問題
如果你真係唔想讀
一係你直接同阿媽講quit，唔好嘥學費
呢啲根本唔知自己想點又不負責任又懶
唔係上唔上進問題

我講果陣佢未講咩事
初初以為淨係讀書唔返pt就想飛鳩人

我而家都覺唔關上進心事

係分就快，唔好浪費大家時間

講起老母 我都唔敢同佢講條仔啲嘢 佢一直以為佢大我一個year 仲叫我多啲問佢學習上嘅嘢 搵工嘅嘢好驚老母都睇唔起佢

其實冇錢真係冇乜所謂...我自己都唔係啲咩大富人家 只不過係想一齊努力一齊儲錢一齊付出 但依家...

身邊啲朋友都係咁講...但其實我好想見到佢為咗我會改變 但其實係咪已經冇可能

分啦屌 玩下先啦

只係想收穫唔想付視出

睇怕成個關係 都係你付出多

王子病咁

點解要人改變黎迎合你？你以為地球圍住你黎轉？不如你改變去迎合對方啦，又係一個自我中心，乜都覺得自己岩曬

佢屋企有錢？
懶到咁
其實果啲都係藉口
佢個價值觀都怪怪地
我估佢畢業完都係打機做返年廢青先果種
我覺得用上進黎做標準已經太高級啦
佢連做個普通人都有啲困難下
其實佢係咪想一直讀書（逃避返工）一直做廢青落去呢⋯

係咪有錢仔呀,上進兩個字就留返比啲窮人啦

請問我應該點改變 真心求教

又未去到話好有錢 可能佢屋企人太錫佢 所以佢而家覺得咩都要靠屋企

咁即係有啲錢啦
係咪獨子?
有幾層樓收租,靠屋企好正常
好多窮l恨唔到,,荀盤黎

分手，樓上仲話唔關上進心事
鐘唔鐘意讀書係一回事
唔鐘意就可以鳩hea？
佢唔讀書既時候，又係做梗d咩呢
佢根本唔知自己將來想點
佢屋企都已經轉個方向
搵d野學下、做下，發展興趣
結果係點呢？
又話人煩，又話要自殺
呢個處事態度已經夠晒麻煩啦
又負面，又冇責任心
乜你同佢一齊開心架咩？
諗起都覺得麻煩，湊仔咁湊

樓主，我覺得你嘅要求一d 都唔過份喎，如果你有條件，點解唔揀過個？
掉返轉諗，有邊個唔想要個有目標，對將來有計劃嘅另一半？但對你男友黎講太harsh la, 因為佢連最基本的責任都做唔到，我係男仔都覺得shameful 啦
不如又咁講，你鐘意佢d 乜先？

改變下你既心態 唔好對佢咁上心
搵過個可以互相學習既對像，你人生先會進步
人係唔會為左他人而改變
佢一日自己唔肯變，你都幫唔到幾多

仲改乜鬼，快d分仲好啦

唔係話改變迎合對方咩-3-

樓主當初鐘意佢啲咩

係獨子，冇樓收租

佢對我好好 平時都好就我 有事我唔開心發下啲小脾氣佢都會即刻氹番我

咁算啦,,唔係有錢人
你依家對佢有意見,包容唔到
建議都係分開算

其實都係睇兩個人個諗法一唔一致架姐
冇話正唔正常
可以兩個都唔上進架

如上， 佢會包容我所有缺點等等
當初鍾意就一齊 冇諗咁多野 純粹覺得大家性格喜好都夾

咁你又講得啱我哋相處的確冇咩問題
只係講到出嚟做嘢讀書呢方面會有分歧

係你話要改變既。由今日開始，你要早,午,晚 and 臨訓前同佢講聲"我愛你"，連續做4日。第5日唔再同佢講，做返你自己。做左先，到時話你知點解

你始終係 trigger 唔到佢改變嘅人，佢同你一齊時咁 hea, 繼續一齊都會係咁 hea. 佢未愛到你肯改呀，可能第二個女仔得，可能第二時環境逼到佢改，但就唔係你。

佢而家個性格，畢左業都冇老闆會 buy, 除非自己做老闆，又好好彩揾到生意先有機會發圍，機會唔係冇，係細啲囉。

睇你追求的愛情係咩，要人錫你佢做到，講將來就難啲。人會長大，追求嘅野唔同左，曾經夾到，但生活環境的差異都會令兩個人價值觀有差異，期望達唔到就會好易散，再找個到時更夾的人。

21歲here
可以同你講仲係鳩fingfing
見到現實嘅社會唔使講咩夢想理想
出生窮撚家庭你咩都唔係
人哋去外國見識
你就慢慢做pt做到狗
仲要比屋企屌
所以樓主可以分手
咪撚就煩條仔